# notif

## DESCRIPTION

Ces alias permettent d'obtenir un signal visuel et sonore lorsque la commande se termine.

NB: le signal sonore ne semble pas fonctionner correctement quand orca est activé...

## AUTEURICE
ljf
